Apple Music 過期5日仲用到

本身5月15過期 但依家20號都仲用得 帳號冇信用卡 得番1蚊 有冇人解答到

求解

又唔係有心 唔記得入錢

想問下有冇巴絲都試過

我頭先cancel左個plan嘅subscription同del左信用卡資料 想試用另一個聽歌app 最後諗住轉返來 subscribe返個plan但無填返信用卡 佢都用到